<resources>

    <string name="app_name">eyeDoctor</string>
    <!--Информация взята с сайта http://infoglaza.ru/profilaktika/133-proverka-zreniya-na-daltonizm-onlajn-test-ishikhary-->
    <array name="diagnostic_data">
        <!--0-->
        <item>На этой картинке цифру 12 видят как люди с нормальным зрением, так и с проявлением
            дальтонизма. Эта картинка призвана показать, в чём будет заключаться тест на дальтонизм,
            а также может выявить симулирование.
        </item>
        <!--1-->
        <item>Люди с обычным зрением видят на картинке цифру 8. Люди со слепотой в зелёной или
            красной части спектра (протанопия и дейтеранопия) видят цифру 3. В случае полной
            цветовой слепоты - на картинке не видно ничего.
        </item>
        <!--2-->
        <item>Люди с обычным зрением видят на картинке число 29. Люди со слепотой в зелёной или
            красной части спектра (протанопия и дейтеранопия) видят число 70. В случае полной
            цветовой слепоты - на картинке не видно ничего.
        </item>
        <!--3-->
        <item>Люди с обычным зрением видят на картинке цифру 5. Люди со слепотой в зелёной или
            красной части спектра (протанопия и дейтеранопия) видят цифру 2. В случае полной
            цветовой слепоты - на картинке не видно ничего.
        </item>
        <!--4-->
        <item>Люди с обычным зрением видят на картинке цифру 3. Люди со слепотой в зелёной или
            красной части спектра (протанопия и дейтеранопия) видят цифру 5. В случае полной
            цветовой слепоты - на картинке не видно ничего.
        </item>
        <!--5-->
        <item>Люди с обычным зрением видят на картинке число 15. Люди со слепотой в зелёной или
            красной части спектра (протанопия и дейтеранопия) видят число 17. В случае полной
            цветовой слепоты - на картинке не видно ничего.
        </item>
        <!--6-->
        <item>Люди с обычным зрением видят на картинке число 74. Люди со слепотой в зелёной или
            красной части спектра (протанопия и дейтеранопия) видят число 21. В случае полной
            цветовой слепоты - на картинке не видно ничего.
        </item>
        <!--7-->
        <item>Изображенную на этой картинке цифру 6 вполне могут различить как люди с обычным
            зрением, так и со слепотой в зелёной или красной части спектра (протанопия и
            дейтеранопия), однако для последних это возможно с трудом или вообще невозможно.
        </item>
        <!--8-->
        <item>Изображенную на этой картинке число 45 вполне могут различить как люди с обычным
            зрением, так и со слепотой в зелёной или красной части спектра (протанопия и
            дейтеранопия), однако для последних это возможно с трудом или вообще невозможно.
        </item>
        <!--9-->
        <item>Изображенную на этой картинке цифру 5 вполне могут различить как люди с обычным
            зрением, так и со слепотой в зелёной или красной части спектра (протанопия и
            дейтеранопия), однако для последних это возможно с трудом или вообще невозможно.
        </item>
        <!--10-->
        <item>Изображенную на этой картинке цифру 7 вполне могут различить как люди с обычным
            зрением, так и со слепотой в зелёной или красной части спектра (протанопия и
            дейтеранопия), однако для последних это возможно с трудом или вообще невозможно.
        </item>
        <!--11-->
        <item>Изображенную на этой картинке число 16 вполне могут различить как люди с обычным
            зрением, так и со слепотой в зелёной или красной части спектра (протанопия и
            дейтеранопия), однако для последних это возможно с трудом или вообще невозможно.
        </item>
        <!--12-->
        <item>Изображенную на этой картинке число 73 вполне могут различить как люди с обычным
            зрением, так и со слепотой в зелёной или красной части спектра (протанопия и
            дейтеранопия), однако для последних это возможно с трудом или вообще невозможно.
        </item>
        <!--13-->
        <item>Люди с обычным зрением, а также с полной цветовой слепотой не видят на картинке
            ничего. Люди со слепотой в зелёной или красной части спектра (протанопия и дейтеранопия)
            видят цифру 5.
        </item>
        <!--14-->
        <item>Люди с обычным зрением, а также с полной цветовой слепотой не видят на картинке
            ничего. Люди со слепотой в зелёной или красной части спектра (протанопия и дейтеранопия)
            видят число 45.
        </item>
        <!--15-->
        <item>Люди с обычным зрением видят на картинке число 26. Человек со слепотой в красной части
            спектра (протанопия) увидит цифру 6 и возможно 2. Люди со слепотой в зелёной части
            спектра (дейтеранопия) различают 2 и, возможно, 6.
        </item>
        <!--16-->
        <item>Люди с обычным зрением видят на картинке число 42. Человек со слепотой в красной части
            спектра (протанопия) увидит цифру 2 и возможно 4. Люди со слепотой в зелёной части
            спектра (дейтеранопия) различают 4 и, возможно, 2.
        </item>
    </array>

</resources>
